連尼住我屌你老母咩

掂都冇掂過個廣告一野播條片出黎？ 一次我都算 我睇一個post平均 十鳩幾次 我點撚樣睇post呀屌你老母 你廣告多我都算柒數 你唔好搞到連想睇post都睇唔到得嗎 賺錢賺到傻撚左呀你？

仲衰過啲av網 人地彈出廣告都唔夠你咁多 我屌你老母個臭閪

所以千其唔好update apps

每睇一頁出兩次

我屌你老母呀！！！！！

祝你老母俾狗屌

死人都屌

又彈出黎啦 屌你 你要彈幾多次先肯收手呀仆街

屌你老母臭化閪

每一個留言都負皮個條友 唔敢出黎講野？ 正一縮頭龜

就係因為咁我先download咗ad block

睇黎真係要買了
好撚煩啲廣告

乜ad block又廢咗咩

多謝回報，已經封鎖咗個廣告同埋成個 Ad Network

因為個廣告係 Google 派，無辦法預防，我地都唔希望大家見到哩啲廣告

如果 24 小時後仲見到有可以俾個廣告條 link 我地 report 俾 Google

ok 正皮

咁早嘅

好啦 原諒你

呢間就係連登嘅廣告代理公司

召喚連尼住

到今日仲有

屌你老母仲有呀

@連尼住

出現頻率仲多左

屌你老母

public class LIHKG{ public static void main( String[] args ){ String pleaseReply = “召喚連尼住”; System.out.println(“pleaseReply”); }}

#include <iostream>using namespace std;int main() { cout << "召喚連尼住！"; return 0;}
</iostream>

錢已袋
理得你

佢有做野既 不過問題仲係到

Adblock

治標唔治本

新版adblock 食電到

啱啱幫你 check 咗，個狀態仍然係 block 緊
同埋佢亦都無登新廣告，會幫你向 Google 反映下
如果再出現的話，最好俾埋條廣告 link 我，方便 report 俾 Google

另外我試下研究下可唔可以令到睇 post 封鎖 YouTube 以外所有影片播放

關 Google 廣告咩事

無收到依啲廣告

有可能係地區問題